呢班人為黨添煩添亂 己經無電無得食都仲要咁

唔怪得要限住曬啦 衰撚過動物